靚仔係咪著動漫tee 都無問題？

靚仔著唔著衫都冇問題

鍾意著衫

靚仔=日式
唔靚仔=毛式

7